示威者遭催淚彈圍困中信大廈 監警會：情況不理想

上星期三的金鐘衝突，有人拍攝到警方於龍匯道兩端發射催淚彈，大批示威者從一扇狹窄的玻璃門，進入中信大廈躲避。

本台找到當天在現場的示威者親述經歷，他們形容當時情況混亂，一度擔心會人踩人，批評警方封鎖前後防線情況下，依然向示威者發射催淚彈。

又指當時身處的位置，是民陣舉行集會的地方，已取得警方不反對通知書，怎料以為安全的地方，會頓時變成危險之地。

警方對事件表示沒有回應。我們又向多名監警會成員展示有關片段，大部分都不予理會，監警會主席梁定邦指，如果事件屬實，情況並不理想。

片段：

警方對事件表示沒有回應

btw唔好俾監警會條友氹到

佢地成班自己人

咩係情況並不理想用詞用到咁虛 又想hea過

0% 唔係冇原因架

畀著呢個人做政府高層
香港應該會仆街 口甜舌滑 香港人會受落

好一個不理想

大部分都不予理會

警犬心諗：

不理想嘅意思指：全部都列入暴動罪名

咪係，乜鳩嘢不理想呀？家下係謀殺呀dngh

不理想？ 我吊....咁殺人都應該係接受範圍

最多咪警告下
要推上國際問佢地先識驚架

唯一辦法:
權力及特權條例
保蝗狗試吓唔投贊成票吖

支持

警方對事件表示沒有回應。我們又向多名監警會成員展示有關片段，大部分都不予理會

屌佢地老母

呢單嘢煲得大
就會提供到下一輪抗爭既立足點

屌佢老母咩不予理會

我們又向多名監警會成員展示有關片段，大部分都不予理會

自己人查自己人有鬼用咩

支那軍冒警？

我們又向多名監警會成員展示有關片段，大部分都不予理會

監警會

戲都費事做 點信呀大佬

直頭係謀殺啦下話

黑人問號
香港咁有問題
21號見

反警權過大
要求警察交人

垃撚圾監警會

無緊急性
建制不嬲無恥開

咩叫唔理想？

有班人渣自已查自己，所以任意妄為

佢地手上有槍真係好危險

推

警監會咁廢 解散左佢啦 晒納稅人d錢
成個警監廢咩都做唔到

你班仆街黑警企圖謀殺呀而家

講唔理想其實姐係無講過野

大家唔好打j住

並不理想即係點
又係意見接受 態度照舊 嘅意思???

完全唔敢回應，我地只可以自己煲大佢！
繼續spread出去，撞到所有人見到

唔想理咋掛

去申專員公署再投鳩設警監會！

講完不理想但唔做野，即係耍走左人就算，完。

如果事件屬實? 如果?
俾埋片你睇你老母同我講如果?
忽撚咗啊你

沒有回應
不予理會

叫班有錢大狀控告警務處長

俾片佢睇，佢又係問你拎number，屌柒佢

解碼：有晒片證據確鑿，d手足未必可以全身而退，今次情況唔係好理想

push

不理想

根本佢地一擔擔

監警會乜權力都冇，有撚用

諗唔到點拆 好唔理想
不過係你地唔投訴咋 開唔到file sor

Pish

投訴完果頭捉你暴動罪

無死人唔係咁理想

監警會嘅成員唔係警察嚟㗎喎

繼續俾壓力班廢柴

國際法庭處理

黑警一日得唔到制裁 班卜街依家擺明當香港市民係狗咁打，依家直情戲都廢撚事做，首要除左撤回惡法，義士無罪永不追究外，屌你老母，就到黑警濫權濫用暴力案最為嚴重，光天化日全世界望撚住都唔撚care,照殺照打照屈照開槍搞白色恐怖，重有恐嚇，我再睇返的片，屌你老母我以為自己睇緊班isis虐殺平民，身邊有好撚多fd跟本無係前線現場，你老母係屋企嘆撚住冷氣食花生評論個人感受，然後不以為然，只有果晚親身經歷過，先會真正明白果種恐懼 憤怒 無助既心情

呢班人拉哂佢

佢地唔理咪擺上reddit 俾國際睇下囉

其實我覺得依家要進入法律戰囉
個啲狗奸會都幫唔到我地

監警會主席梁定邦指，如果事件屬實，情況並不理想

乜撚嘢叫如果事件屬實姐 根本就係事實
黑警落地獄

係咪真係0% ?咁算唔算浪費公帑?

不評論個別事件d朋友

推到有人負責

一定要投訴

推到班狗仆街

投條撚咩
我依家唔係想投訴某個人
係成個警隊行動呀

唔撚係想hea過呀？
咁同中國有咩分別

冇撚野呀？

呢啲係謀殺呀，乜撚嘢叫不理想呀

我們又向多名監警會成員展示有關片段，大部分都不予理會，

林鄭又話有持之以恆嘅投訴機制
但宜家有投訴冇人理喎

咩叫不理想
係嚴重啦好明顯

成班自己友仲叫人投訴
投你老母咩

推上國際

我們又向多名監警會成員展示有關片段，大部分都不予理會，監警會主席梁定邦指，如果事件屬實，情況並不理想。

做乜撚野姐

拎去G20播，落下隻肥豬面

監警會主席梁定邦指，如果事件屬實，情況並不理想

所以一定要推上國際版新聞

大部分係老警察…

成班自己人邊個幫到市民

你邊度聽？

如果事件屬實，情況並不理想。

如果屬實先不理想,
但佢實話證明唔到係真

理想嘅情況係射埋入中信。係咪？

屌你老味 成班喺到圍威喂做乜柒
快撚啲成立獨立調查小組拉鳩曬班冚家產警狗

申訴專員